+++
title = "查看角色详情"
description = "查看平台上已有角色的基本信息和权限信息。"
weight = 3
+++


查看平台上已有角色的基本信息和权限信息。

**前提条件**

您的账号已拥有平台管理员或平台审计人员角色。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **用户角色管理** > **角色管理**，进入角色列表页面。

3. 单击待查看的 ***角色的名称***，进入角色的详情页面。

4. 在角色的详情页面，可查看角色的基本信息和权限信息。
	
	
	

